警察你地係無做錯既

自己無做到自己應有既責任，你老細都認低威幫你哋出埋聲同傷者道歉，你哋仲可以覺得自己無做錯，你哋係咪傻撚大左呀。

咁不過你講下自己有咩係做得好，等我讚揚下你。